1. saat balik dari edit attachment sign ke halaman edit ? (addendum, perjanjian,pengadaan)-> oke
2. edit nilai pajak dipindah di bawah
3. 1 pengadaan cuma bisa dg 1 vendor yg sama
4. 1 pengadaan cuma bisa 1 vendor status won
5. 1 perjanjian buat 1 pengadaan
6. tulisan fakepath?
7. balik ke halaman dg tab itu lagi ??? bisa g y
8. kalo balik ke halaman depan misal dari update attachment maka data addendum yg sudah diupdate jadi refresh
9. jenis pekerjaan di agreement belum ambil ke table nih
10. hapus detail pengadaan ga balik ke halam awal yah???